屌你柴灣大家樂個酥皮湯係咩意思

抵撚死啦仲去大家樂

夜晚咖哩賣剩果塊隔夜酥餅

支持樓主

骨肉分離

擺明唔當你係人，你仲食

Dllm

柴灣有大家樂?

小西灣lor on9

低能仔食大家樂

要求退款啦 仲食

下次我識做

仲有下次?
比狗食係咁上下

唔係第一日嘅事
(有圖)大家樂會唔會太離譜呀？嗌鐵板餐無鐵板

Shit

屌仲on9 過我

單嘢後嚟直頭上埋報

自己加落去

遺反商品說明

無轉分身ac？

轉左

印度薄餅加白粥 ？

食大快活，好好多

抵撚死

樓主on9仔

睇得出塊酥皮好唔開心

好好味呀

膠碗都得
咁condom都得啦

阿活啦屌你仲大狗樂

我都好唔開心

屌你老母仲食大家樂，抵撚死。

我屌你老母

方便狗食

例如？

你也是啦 不用分那麼細

屌你仲食大家樂係咩意思

拉

狗係食呢d

柴灣有大家樂咩

屌你，on9 post都上熱門，咪膠好冇。

個湯係on 9，你咁開post仲on 9

憨鳩鳩

死on9仔仲食大家樂

當你狗咁撚

重食大家樂 不推文
927 今晚見

cls，咩時代呀？仲大家樂

退步勁多 十年前都無咁難食咁hea

你去大家樂食西餐等如食屎,
全世界最難食巴扒餐一定係佢

俾錢食屎然後嫌舊屎太臭

你on9架仲食大家樂？

不了 送都唔食
食加藤屋啦

抵死

都係柴灣 叉燒滑蛋飯

Pull

仲食大家樂
唔死都冇用

琴晚kelly鬧得我好啱

酥皮and湯

咁咪可以食哂啲皮

冇食大家樂完全睇唔明呢碟乜嚟

抵撚死啦
原來仲有人食大家樂
可能塊閪皮上個月食剩

抵撚死啦仲去大家樂
善用不推文回覆

樓主正傻鳩

抵死啦弱智仔

仲食大家樂？跟黑警全家落地獄喇屌你老母

On9仔

外賣裝係咁樣分開俾你.....

邊B快D匿返入愚樂台

上聯：飯到肚時變成屎

顯示更多
屌你老母香港就死啦 點解仲會有呢啲咁嘅垃圾po出現 仲要係到食垃圾大家樂

不能同意更多

傻仔先食大家樂 抵撚死

咪臭係，香港就黎死仲呼吸食野

大家樂一向垃圾

仲垃圾過我

屌你老母

收皮啦娛樂台傻鳩

Why

你有乜撚嘢資格話我

喺度派膠仲要上咗熱門
千年道行一朝喪

有咩問題
又有酥皮又有湯

講到原本有咁樣喎

有冇人影到樓主條on9

邊間

Shit 但我仲係邊b

收聲啦死賓妹

屌你仲食大家樂

男人老狗仲B

我女lor on99

環翠廉記

死Gay佬又扮嘢

屌唔通我男人老狗睇EXO咩

樓豬有錢儲埋配返個腦好過啦

抵撚死食大家樂

抵死啦咁 間野藍到仆街

男人都可以J仔la
利申 我冇

下 but 我身份證女

下 咁咪好大鑊

不要愛上我

小姐姐 招不招SP

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

拉
推返行動post

我sp = 邊伯賢

係咩 其實柴灣有邊幾間係黃？

我sp=V

你sp=死猁9

on9?

呢啲唔係娛樂台公認嘅咩

冇人講過==

唔係喎 我覺得你on9啲喎

大家樂都食

邊隻狗瀨屎落塊肉度

屌你老味

做咩會上到熱門

下次你去可能比啲料你自己煮

啲人無聊得滯

不推文 拉落熱門

抵撚死啦邊狗

食完個喉嚨有冇唔C伏

抵撚死啦仲去大家樂

btw 拉

抵撚死啦仲去大家樂
比狗食都唔食

多鳩餘

你食咩撚野大家乐呀DLLM

我是邊b
你是on99

你點解要用簡體字

Jm9

仲喺熱門

P牌傻閪屌你老母

分身reported

我屌你老母個老母

以後唔敢食大家樂

食大快活lo

飲食 POST 唔上得熱門？

黨企呀⋯⋯唔通用樂字呀⋯⋯

屌on9呢個年代仲有人食大家樂
真係奇人奇事

Ok sorry

不推文唔係咁用

食fair wood la

520

Ok

不推文 拉落熱門
不推文係咁用

如果唔係時事台嘅POST就要不推文
你咁樣係叫濫用

支持層主

狗先食

咁都唔開佢波，樓主好野

不推文

大家樂喎？！
預左啦

仲食大家樂
btw 拉一拉

咪撚推on9 post la成班友
條友專開on9 post
block撚柒佢啦

乜撚野黎架

仲食大家樂

no thx

屌你一字不漏咁講哂我心聲

屌你啦重去大家樂

一邊屌佢 一邊推post 一個功能你地要幾時先識用啊

不推文呀

好撚柒 罰自己拉多幾次

傻閪

我r底

屌你老母好撚陰公 但又好撚好笑